林海峰棟篤笑

因有事去唔到，原價放兩張$580，有意請聯絡

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢淨係開一場？

日期係20/9

20/9-25/9共6場

老豆都無飛 砰 砰 砰

老豆都無飛你仲放飛

半價都冇人接啦
原價

樓主放左未？

因事去唔到，原價放24/9 480 兩張
tele聯絡: